香港邊道有得揀 "坐係床上有得唉既咕旬" ?

未打完就post左, 類似上下既圖咁

aeon 見過

幾得意啵想買返個

整個窿係中間就可以

yes

想係個舖度揀

實惠見過類似嘅

痴線唔係入到黎有圖都唔知個標題講緊乜

咁應該叫乜

我睇得明 因為我都有同樣既煩惱
成日坐係床到打機坐到好攰

兩個枕頭。
有女仔上嚟訓嘅話仲可以比另外果個枕頭佢訓。
一舉兩得。

Google chair pillow，應該有好多，係香港好少見

m字腳

係有得挨嘅咕𠱸

咁樣坐唔覺得會舒服
跟住你又要再加野攝背脊

可能我都搵緊，一睇就明

淘寶大把la

皇帝式享受

想冬天坐係個被鬥入面打機

有得”long”手嘅箍筍就真

好撚大舊

唔怪得有人唔明

實惠好似有N年前見過

好似幾正 留個名輕輕一推

我見過千色有類似，仲細舊，好似張無腳既櫈咁，感覺好坐啲 唔洗後面放野都有力挨住

類似咁

最近都搵緊

呢個係改正座姿嘅嘢

有幾條女攬住你咁打機仲爽

諗過買 不過呢d好易坐壞腰

好似fall guy

有幾條女攬住我既話我就唔得閒打機啦

兩年前係megabox aeon 見過
不過好心唔好咁懶啦試過坐床用notebook，日日腰酸骨痛

睇落唔夠軟

個舖畀你嗰啲咪又係淘寶／支那製

真, 我以前都好中意咁坐, 而家唔敢

但太軟冇承托對腰唔好

網上買親d野好大陣化學品味

正係搵緊類似嘅嘢
有時要坐床做嘢 條腰無嘢挨長期都彎住真係好辛苦